買GU新世紀福音戰士著出街會吾會好毒

如題

想買比達

買左件

仲有得賣咩

毒撚著乜都毒

同問

其實識玩色同MIX N MATCH 著EVA衫都好易襯

例如 你果件本身唔係黑色款 可以著件黑色長袖衫打底 成個層次出哂嚟

如果係白色 就用紅色衫打底

如果咁著 D層次感出哂嚟 成個人立體哂 就算喺鬧市的街道 都可以成會大家注目的對像

咁撚熱 仲咩打底

著幾件牙?

唔會，因為00後唔睇動畫根本唔知你著緊乜

令外見有版友題比達

其實呢一件衫的主題都非常之有玩味

但必須要買大多幾個碼著出個OVERSIZE 的感覺

可以將件衫本身的CUTING突顯

記得要配襯一條SLIM FIT的淺藍色牛仔褲 或本身身型CARRY到 可以著藍色的LEGGING 同著對白色UGG 增加動漫玩味元素

GU = 毒
新世界福音戰士= 毒
你 = 毒
就算負負得正，你三樣夾埋都係毒
蒜狗掃把啦

如果本身怕太熱的天氣會出汗

我誠意推薦版友著多一件貼身的底衫吸汗 本身底衫仲可以做到一個塑型的效果 令到你個身型咁加耐看

我第3日去已經無晒
我會買u r not alone黎著

想問香港gu仲有無3月份款，上次錯過左

吾你老母

我平時著東方project啲衫 都冇乜人理

我先幾日行尖沙咀GU見到仲有
係唔係3月款就唔知，無留意

( Show Blocked User - 得得得 )